屌你老味冇飲筒

smoothie都冇飲筒呀，屌你老母你想我點飲呀

有問一定有

問左，西面同我講冇，嬲嬲地先去7仔拎

羅夠廿枝 企係佢面前飲

我直程想買袋飲管全部鋪頭插d

用紙飲管代替la

邊間？開名

無飲筒真係on99

poly全部canteen

硬件台

開錯台

間間餐廳搶住拎光環又順便cut cost

成杯扔落地下叫佢飲

American SHIT